QUESTION: 1
ANSWER: 
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("Hello Students");
	    return 0;
	}
QUESTION: 2
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("Hello \nStudents");
	    return 0;
	}
QUESTION: 3
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("\"MySirG\"");
	    return 0;
	}
QUESTION: 4
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    int R;
	    float area;
	    printf("Enter the Value of Radius:");
	    scanf("%d",&R);
	    area = 3.14*R*R;
	    printf("Area of circle is %.2f having the radius %d.", area, R);
	    return 0;
	}
QUESTION: 5
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    int x = printf("My name is Khan and I am not a terrorist:");
	    printf("\n%d",x);
	    return 0;
	}
QUEATION: 6
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    char name[20];
	    printf("Enter your name:");
	    gets(name);
	    printf("\"Hello , %s\"",name);
	    return 0;
	}
QUESTION: 7
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("%%d");
	    return 0;
	}
QUESTION: 8
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("\\n");
	    return 0;
	}
QUESTION: 9
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    printf("\\\\");
	    return 0;
	}
QUESTION: 10
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    int day, month, year;
	    printf("Enter day month and year in the below format: dd/mm/yyyy");
	    scanf("%d%d%d",&day, &month, &year);
	    printf("Day-%d, Month-%d, Year-%d",day, month, year);
	    return 0;
	}
QUESTION: 11
ANSWER:
	#include<stdio.h>
	int main(){
	    int hh, mm;
	    printf("Enter time in given format- HH:MM");
	    scanf("%d%d",&hh, &mm);
	    printf("%d Hours and %d Minutes",hh, mm);
	    return 0;
	}
QUESTION: 12
ANSWER:
	OUTPUT = ineuron7