QUESTION: 1
ANSWER:
// Write a program to print MySirG N times on the screen
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1, pri;
    printf("Enter value to be printed:");
    scanf("%d",&pri);
    while (i<=pri)
    {
        printf("MySirG\n");
        i++;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 2
ANSWER:
// Write a program to print the first N natural numbers.
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1, n;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=n)
    {
        printf("%d\n",i);
        i++;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 3
ANSWER:
// Write a program to print the first N natural numbers in reverse order
#include<stdio.h>
int main(){
    int i;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&i);
    while (i>=1)
    {
        printf("%d\n",i);
        i--;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 4
ANSWER:
// Write a program to print the first N odd natural numbers
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1, n;
    printf("enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=n){
        if (i%2!=0)
        {
            printf("%d\n",i);
        }
        i++;
    }
    return 0; 
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 5
ANSWER:
// Write a program to print the first N odd natural numbers in reverse order.
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1, n;
    printf("enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (n>=i){
        if (n%2!=0)
        {
            printf("%d\n",n);
        }
        n--;
    }
    return 0; 
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 6
ANSWER:
// Write a program to print the first N even natural numbers
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1, n;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=n){
        if (i%2==0)
        {
            printf("%d\n",i);
        }
        i++;
    }
    return 0; 
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 7
ANSWER:
// Write a program to print the first N even natural numbers in reverse order
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&i);
    while (i>=2){
        if (i%2==0)
        {
            printf("%d\n",i);
        }
        i--;
    }
    return 0; 
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 8
ANSWER:
// Write a program to print squares of the first N natural numbers
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1,n;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=n)
    {
        printf("%d\n",i*i);
        i++;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 9
ANSWER:
// Write a program to print cubes of the first N natural numbers
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1,n;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=n)
    {
        printf("%d\n",i*i*i);
        i++;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________
QUESTION: 10
ANSWER:
// Write a program to print a table of N.
#include<stdio.h>
int main(){
    int i=1,n;
    printf("Enter any number:");
    scanf("%d",&n);
    while (i<=10)
    {
        printf("%d\n",i*n);
        i++;
    }
    return 0;
}
________________________________________________________________________________